點解Anonymous只係出得一次手?

現時Anonymous因香港情況作出左一次反應

公布香港警方個人資料
2019年6月25日，匿名者在網上公布超過600名香港警員的個人資料，包括中英文姓名、手提電話號碼及其住址，表示不滿香港警方在同年6月12日反對逃犯條例修訂草案佔領行動中打壓異見、暴力犯罪及侵犯人權的行為，並認為警方使用槍械和武器的行為已違反《海牙公約》和《日內瓦公約》。他們稱今次的行動是為了香港市民及人類的福祉，並警告若香港警方「繼續犯罪」，他們將會向公眾公開全部警方成員的資料。

但家陣D狗所做既野其實已經遠超25/6之前所做既任何事，睇下太子站單野其實已經好撚浮誇，重有好多片都可以睇到D狗做既野已經係違反常理

有無可能可以搵到Anonymous Hack入狗鐵到拎到太子果日既CCTV片

利申:非IT人

push

the Great Anonymous, we need you

因為個個asia俾人拉左

P牌照推

有冇得求匿名者幫手偷條CCTV出黎?

唉佢地之前都話會再出手 冇咗下文

自推幾下先

幫幫手推上熱門

推 依個緊要

一齊推啦

睇下有冇it人可以搵到佢地幫手

香港需要佢地

推多幾下

電話就冇電 推到熄機

我信佢地應該做到野

加油 上熱門啊

推

幫幫手啊咁多位手足

連登仔 推啊

pish

發動

陷阱卡

推到有啲例牌 接龍都要上熱門

Notice us, Anonymous

屌你個閪 成班係熱門推埋啲post, 淨係度屌嘅
上熱門多啲人搵人幫手好過啦

推，有無tw巴打可以幫手轉下

要喺fb,twitter推埋

咪係度圍爐啦 IT問題搵IT專家解決啦嘛

我冇野講

推緊 但真係唔知可以點搵到佢地幫手

你跌咗個良心就執返啦
走去打人 幫唔撚到你執個良心

出手個個好似俾人拉左
話係某學校IT部

要搵下外國既anonymous

始終CCTV呢啲IT野要搵下佢哋先幫到手

我地真心無能為力

香港易捉到 所以要搵個國際版既黎幫手

因為畀狗拉咗

據悉，該名男子涉嫌違反《個人資料（私隱）條例》第64條「披露未經資料使用者同意而取得的個人資料」，他涉嫌在網上公開600多名警務人員的個人資料。據了解，有人懷疑從培僑小學的相關系統盜取有關資料，從中篩選出家長任職警察的資料，再放上網。據了解，警方在調查期間，發現不少受害人均有共通點，就是曾經為子女報讀培僑小學，於是順藤摸瓜，鎖家被捕男子身分。

推呀

Anon冇咁勁

點都要試
全部方法都要試 唔通坐係度等28日？
有咩事頭七都過埋

現實就係冇可能

點都好 大家幫手推

要整多啲壓力俾咁多方面

有咩抗爭一開始個個都話冇可能
人人唔靠父幹都冇可能發達
唔通個個刷首抽？

好過家陣得一堆唔知係咪真既fc

612 721 811 831

笑撚左 你叫anon 潛入server房搵資料囉

推呀 打救我地香港人

連得去警總唔通仲會行內聯咩

Push

係都要去twitter la

Free Hong Kong

自推

只要有心有技術
個個都可以係Anonymous
Anonymous 都唔係一個正式組織

再自推

please

推出國際

推推推 推爆佢 推到佢地出黎做嘢[black][/black]

我明白 但佢地連繫更加廣姐

屌你老母 去失物認證處搵返個良心啦

外國果個係咪一次行動都冇？
唔計亞洲果個

自己香港自己救

印象中好似係 600個資 係香港做既 國際無做過野

沿途我地引發咗好多個新希望
唔好限制同睇少大家嘅力量

引發更多希望

明明14年都有出手 今次咁撚大獲 唔係好明點解咩都無做過

有人出命出血出汗出錢
依家失敗主義 唔好話對唔住佢地 對唔對得住自己

家陣比14年重要唔知嚴重多幾多倍

大家手足唔好一句冇可能就停手

如果佢哋真係Hack入去 會唔會做唔到證據？
可能會懷疑佢哋段Cctv嘅真確性？

如果咩都話冇可能 大家不如做返港豬

焗佢交

醒下啦

我繼續都係冇野講
快啲出去貼link

兄弟爬山

有血性有人性

我連咁耐

半夜路過用力推一個推 😆

唔好話有冇希望

推個post都俾啲力

Anonymous is not a group, it is an idea

一係你俾啲意見

93
添馬集會1430

721 831

903 添馬集會1430

我愛你地每一個

非it仔
但救你地幫下手

因為香港人自己唔爭氣囉，咁撚多日都淨係識得俾人打，係最近先叫造識拆黨鐵站

真係冇電啦

一家人最緊要齊齊整整

因為上次唔係hack入去
只係IT 張學校份list 公開
你等佢出手 我估香港獨立左都未出

任何方法

為正義而犧牲

想問好耐但係又覺得人地冇義務幫

多個希望唔阻止
但老實話比你知 0.1%可能都無

一早忘記得一乾二淨唔指望呢班人

唔好對佢地太有期望，始終政府咁多專業人士幫佢地手，要hack到都好難

其實初初啲人去抗爭 都係咁講嘅

揾netsend可能仲快啲

Pushhhhhh

認真it勁嘅人真心好型

正常d資料唔連上網點會hack到

唉 唔使旨意佢地

推呀！你地講到一定會升級！需要it界幫手

推一下

雨革果陣已經癱瘓過政府 狗隊同中共啲網
不過唔係hk/asia

唔阻止

Please help us!!!!!

比你hack到都唔能夠成為呈堂證供

anonymous

得一條友?

唔講都唔記得佢地

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

係Twitter 推有無用？

pls help...

Sir this way

要推

Anon 理論上可以係任何人，但睇返近年表現，可以假設最頂尖嘅都已經引退（例如轉做要拋頭露面嘅正當 white hat）或者唔好彩拉咗

Asia 班戇鳩關正牌 Anon 咩事

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

好似係 係其實香港發生既事已經係違背常理道德道義 ，屌你老母 打爆人個頭又唔撚俾人救 到底係咩概念 連打仗 敵方醫療兵都會救你啦 真係痴撚晒線

問題係個個係呢個asia

有心但係電腦白痴

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

我地要太子站同麥當勞cctv啊，快d出手啦

Anonymous, we need you.
Please help

anonymous個宗旨係每一個人都可以係anonymous
上一次只係有個巴打用左anonymous個名義
發佈咗喺自己公司拎返嚟嘅警察資料

根本成班垃圾毒撚
係有料出咗手啦

push
有咩方法contact到佢地？

照推

Anonymous, please show your magic to Hongkonger!

CCTV = Closed Circuit television
閉路電視係冇連上網 一定要實體輸岀資料
好似一部冇上網嘅手機 一定要插線先拎到d片岀嚟
Anonymous 都對呢樣野做唔到d乜

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

求再出手

你話假就拎條真嘅出黎

唔好成日諗住求人地啦 不如試下諗自己可以做乜先幫到現況 求人不如求己 論實力其實香港都大把人才 憑咩要人地幫你 幫完搵到條片 犯咗法咁到時邊個幫到佢 邊個幫佢坐？

醒下啦 香港人 唔好再咁自私要人幫你啦

唔排除雲端可能性？

雲就唔叫cctv

唔識野先問 有錯大力屌 咁佢都要留底 可能公司政策要保留最近兩年記錄 咁應該仲有機會？

好難講 黨鐵知道有d咁嘅事 可能會del 或者backup比狗
Btw CCTV 本身嘅存在就係為左唔比人Hack 或者del 閉門打飛機 對自己不利就del左佢 或者P左先岀街

咁如果唔係黨鐵鏡頭影到，係商户鏡頭影到會唔會容易d，始終商户可能係低設防，有d仲懶醒咁放上雲端保存兩打飛機，嘗試取易不取難
利申:唔鼓吹犯法，純粹學術交流。

推！！！！！！

CCTV片！！！！

你估 hacker 真係好似電影咁 i'm in 咩

件事唔係咁簡單啊
當年有份網站target list， 串連好多部電腦，包括中過病毒啲殭屍電腦，發動DDos炸網，back door入去改頁面。

依家要hack入去搵條片
- 要潛入港鐵總部/控制室個sever room
- 翻過防火牆，搵back door 入back end
- 入到去仲有排搵
- 如果條片加密過只會係一堆亂碼仲要解

我諗咁高難度，就算上deep web搵黑市hacker都未必接

點算到依加都唔知入面發生左乜事。。

推依個

tui

721811831

唔駛太認真，Anonymous已經名存實亡
而家得中二病小朋友玩

同問

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

大大力推

試吓聯合外國民眾炒熱反送中？

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

因為Anonymous叻嘅係ddos

之前係Asia anonymous

721
811
831
黑警死三代

推推推推推推推

We need you Anonymous

醒啦 仲要靠人靠到幾時
靠人不如靠自己

推
佢哋好似有 Twitter
可以試試上去求助....

佢地好似有 Twitter
可以去試試求助

Source?

推！

Anonymous please stand with HK. We need your help.

推！！

pushhhhh

唔係話唔得 但係人地起左六百個人出黎 香港人做左d咩出黎起馬做d成績出黎啦 人地唔係義務幫我地架

個個都推，但有冇人去做？

佢地只會出篇文出黎

Pushhhh

你講果單比係話拉左個學校it9咩

Tui

Asia 同正牌好似係兩班人
當年雨傘Asia 好似淨係整左個網
比人DDoS 政府網
又唔教人用tor
有啲巴絲比人check IP 中左伏

求外國巴絲幫幫手廣傳出去

一齊twitter @佢哋會唔會快過係連登講

兄弟爬山 各自努力 一起歸家

救呀

Anon唔係一個人，不過行事要隱秘，每次揭發行動真正有份參與的人數一定唔多。 幾乎肯定多數唔識睇中文···· 就連有冇亞洲人參加過Anon既任何一次有「國際規模」的活動都好令人懷疑。

利申：從V煞面具引起既Anon熱潮起留意過一陣···· 到施諾登的「棱鏡門」為止。

說好煲底相見 生要見人

我心掛掛你地

結果點都好

偷唔到，intranet嚟

推推推

And we need that CCTV

p牌仔照推

wtf
拉左？

樓上有 asia果個就係公佈600個資果個

cctv唔連network既話一定要有人係入面先拎到

我都等緊佢地出手

終於有人出聲請佢哋出手
更加需要佢哋幫我地剷除抹黑這場社會運動的短片及貼文

721 811 820 831

推
被捕人仕關注組

幫下我

匿名者係一個理念
唔係一個組織

如果你要聯絡一個匿名者成員，係冇可能嘅

仲要人解釋幾多次

Push we need you

Help us defeating the evil hk police force and the corrupted government, please

因為佢地係垃圾 完

港鐵片

Pish

P

U

S

H

推

人命關天啊

唔好期待佢哋，會出一早出

Anonymous please save HK, u are the only hope to Hker on internet !

係咪要打英文

台灣marco好似好勁都可唔可以求佢

contact@anonhq.com
有無人英文好 可以發Sos

仲廢過老豆搵仔

你哋攪清咩係anonymous未
anonymous唔係一個組織

佢地從來都唔使出聲

老豆搵仔都搵左咁耐 真係出post 先叫做左野？

Anonymous
assemble

吹出嚟嘅組織
同果d地下組織一樣吹到上天

加油